限聚令完結代表d咩？

本港新增確診個案連續6日維持單位數。

我唔敢講香城抗疫成功，但香城之所以到而家仲未有大規模傳染，澄清番：柒婆絕對冇丁點兒功勞，武漢肺炎由第一單到而家過千單，佢從來冇呼籲過全民戴口罩，身為黃絲嘅大家人應該心知點解; 到而家都仲係要大家自己撲啲貴口罩酒精番嚟，自己救自己，理得市民死; 當年佢識用緊急法禁止出街戴口罩，武肺疫情又唔見佢會用緊急法禁止大家出街?淨係識邊度出事先禁嗰度做生意。貫徹攬炒之母一貫作風，冇樣嘢有貢獻，大家抗緊疫，佢成班on9就坐喺度睇sam hui。

我想講，如果唔係2月罷工醫護爭取到封大部分關，守喺前線，喺防疫裝備緊拙嘅情況下對抗武肺，大家已經中撚哂招啦!

大家係要多謝前線醫護，但唔係要拍手，唔係要杯麵，唔係要生果。而係要話比政權知道，we are still angry， 我哋依然毋忘初衷。反送中好快就一年，五大訴求依然被無視; 鄧pk上場之後，黑警沒有最黑，只有更黑; 而家抗疫時期仲要專查黃店。我哋其實冇。贏。過。

本港新增確診個案連續6日維持單位數，呢個勢落去限聚令冇可能無限期繼續落去。大家係手足既，唔該做好準備，限聚限一完，唔該大家，住邊都好，用咩方式都好，和勇不分回復番所有抗爭行動，商場唱歌，連儂牆，遊行集會，以至街頭抗爭全部都要做番哂。咁先對得住所有喺運動中被自殺，被殺，同埋喺拘留所，喺獄中嘅手足。我哋嘅優勢喺懶死唔走嘅人，燒唔完嘅意志，打不死嘅精神，我哋唔係一啲勝算都冇嫁。

而家中共對香港虎視眈眈，立法會拉布都要佢出聲。再唔抗爭，惡法只會一條接一條：廿三條，國歌法，辱警罪……香港好撚快就有個"市"字喺後面嫁啦。
各位巴絲，應承我，堅持落去。終有一日會光復香港，我哋除罩煲底見。

ps1 限聚令暫訂於23號完結
ps2 好快就五一黃金週啦

424限聚令正式結束。
手足們準備好一齊行街街

push

已經操好體能準備好

自推一下